有無手足有聽開法文歌?

無論係六,七十年代既
定係依家既
好多都好好聽

有無手足都鐘意聽法文歌

Cœur De Pirate 既歌

依首算老歌
不過係我最愛之一
73年Eurovision 冠軍歌: Tu te reconnaîtras

叧外一首出名老歌
Une belle histoire

initials bb

重有Stromae 既歌

好正

仲有ZAZ

留名

合唱團歌 les choristes
Vox Angeli 都好正 雖然係舊咗啲

香榭麗舍大道 把男聲好正

係thumbnail 見到勁靚女就衝左入去 點知又幾好聽

Brigitte
Papooz

Joyce Jonathan

Christine & The Queens

以前迷過Joyce Jonathan，Carla Bruni同Alizée

Joyce Jonathan 巴黎情人

近排愛上左依個group
Les Frangines

單論rhythm既話
炒近期既英文歌幾條街
倫敦周街播Rap真係聽到悶

不過我唔識法文
始終聽落真係會比較吃力
無理由淨係J個rhythm架畢竟